有冇LingU 哲學系巴絲分享下？

讀成點？
有冇後悔？

讀得落去既應該都唔會後悔

我睇課程結構好似同其他U哲學系好唔同

學術上冇後悔 就業上好撚後悔